聽日唔好玩野貓式破壞後閃人，繼續死守路障對持 is ok

死守是我們最大的武器

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

守你老母，番你老母個閪度守啦

*請善用起底功能

去西環買海味點解要破壞

你自己一個守包佢

啱 完左返去死守屋企

on9,

On9

真係守你老母，你自己守飽佢俾人拉
不推文回覆，大家聽日小心 be water

認同
死守我地嘅信念
堅持五大訴求
缺一不可
係我地最大嘅武器